[Welcome 保定2.0 Braithwaite暨黑警中肺炎祝願快撚啲死全家] 巴塞隆拿球迷討論區 (333)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

樓主條傻鳩連po頭都未搞掂就爭po開

幾時請返食飯

pin呢個

收皮啦要執squad list細佬仲喺到

ok done

呢d搵皇妃
佢跟開
唔關我事

咁快割蓆

條4pk陰d陰d咁反左我好耐

見到樓主個傻鳩咁可憐開po無人理，唯有幫幫手打破0回覆

幾時吃飯

乜你咁25 唔當上面嗰啲係人

樓主is 狗
牙耿is pokemon
無人

今晚？打算去油塘吃bino

巴區bino家族

LM

Lm

大家快啲集氣poba請食飯同大雄快lan

lm

含撚吧

可唔可以留返啲有建設性嘅留言

拉

呢單野唔係我跟開

負皮俾樓豬
再負俾25中坑

米扮 你負皮俾topic咋死黑警

我支持驚賊炎症執法

What Xavi asked for to be Barça coach: Start in June, maximum control of the sports area, he wanted Carles Puyol and Jordi Cruyff, the return of academy figure Joan Vilà, remodel the medical services, incorporate his brother Óscar to the coaching staff (via @ellarguero)

President Bartomeu has called a meeting for today and it's expected to become very tense. It's not ruled out that some board members could resign today. [sport]

Xavi 竟然會想回家

返黎唔夠3個月就變沙狗

施狗已成condom

咁多 三個星期差唔多啦

Messi: “The reality is I'm getting older and I don't know how much longer I can play. I feel very good, better than in previous years, and that I am not scoring goals, but on a physical level, I feel very good. Can I play until I'm 40? We'll see, we will see.”

大雄死未?

負左

你收唔到尾數都唔使咁咒佢吖?

樓豬開po=刷負皮

呢排一球都唔入但可以連續六個助攻真係另一種癲

喂其實佢的波好正路 都係柒左一野

整車頭相有幾錢收

You can see球王in this picture and Messi

chris brown and messi?

❗Certain sections of the Barça board are demanding a resignation from Bartomeu and for elections this summer. [cat radio]

Vice Presidents Emili Rousaud and Jordi Cardoner have asked Barça executives to force a resignation from Bartomeu. [cat radio]

🚨 — Bartomeu already plans to advance the election. [@Luis_F_Rojo]
終於有機會四人幫走撚晒

Barcelona would like to sign Bernardo Silva and have made enquiries into whether it would be possible to sign the player. Manchester City are not willing to sell the Portuguese. [@DuncanCastles via @City_Xtra]

Next Week:
Tuesday - Barcelona vs Napoli in the Champions League
Thursday - 'Extraordinary' meeting (Bartomeu's resignation and early elections are strongly proposed).
Sunday - El Clásico against Real Madrid.

球王AG復出冇人講
BAR區4死

點樣4死？

你入到嚟仲以為你block咗我

While Messi recently said that he wants Neymar to return and is looking forward to that possibly happening, a member of Neymar's inner circle says that Neymar's situation is different: "Messi talks about the past situation, not the current one." [lequipe]

📰 — Neymar wants to solely focus on PSG to try and win the Champions League. He is not thinking about his future until may. [l'equipe]

Bartomeu’s right hand man, first victim of 'BarçaGate': the board removed Jaume Masferrer and sets an extraordinary meeting next week to close the crisis [sport]

咪jer
2死

達ig 同老婆張相靚到
fdj puig 都幾撚靚仔講真

性病佬先型

不了

Barcelona fans plan on protesting the board during tomorrow's match against Eibar in the Camp Nou with white handkerchiefs

快點

咁快好返

場內踢到場外 ▶ 皇家馬德里與巴塞隆納有什麼深仇大恨

巴夫韋迪於17年6月，以900萬鎊轉投英冠米杜士堡，點知去到18年1月已被借去法甲波爾多，到18/19年球季開季回歸後，又跳晒草裙舞話要去西甲搵食，到19年1月被借到雷加利斯前，18次喺英冠上陣只入3球。

英冠都踢唔掂
巴塞咁on9買佢？
個管理層搞笑？

管理層不嬲搞笑

但人地今季西甲有6球
即係英冠勁過西甲定點?

定係想話巴塞連英冠都不如?

📰 [ESPN] | Bartomeu is touched more than ever. He was amazed by the revolution of the board members against him.

📰 ¦ ESPN ¦ Josep Maria Bartomeu is surprised by the revolt in the board and though he has resisted the attack, that left him very touched. The crisis does not end in Barcelona.

連登489: puig=mk潮童

Carles Pérez (on loan at AS Roma): "Barça talk a lot about La Masia and in the end they prove the opposite. They told me 10 days before the market shut down that they didn't count on me, when the new coach had been there for a while."

"I feel good here in Italy. I have always been a humble and hardworking player and I don't have to be or feel above anyone. In a team we are all the same and I have come with the humility to win minutes. I am here to help the team."

"In the end I am grateful to Barcelona for everything they have given me. Everything I know I have learned there and thanks to them I have been able to reach a great club like AS Roma."

"Barça have a buy-back option? Since I left I have not thought about that. Barça is past and I'm focused on Roma, although I don't know what will happen in the future."

係咪第一個po推得咁慢

又有影

影拉同場

早場西波再加影拉
巴仲早過政府派錢

影拉維
係咪想踢撚死影 全勤之鬼
施狗

買完個前鋒之後梁淨係出兩個前鋒係咩玩法？

緊係下半場先入替啦

仲未出陣

課緊金

講緊點解唔出fati打三前

中場老人組合
瘋狂斷波 冇力逼搶

開唔開Jackto?
唔開就喺到傾

有av正選喎

搶左人地個前鋒搞到人地輸波
施狗都唔慌會出佢啦 淨係識儲印花

拉+影

主場都咁保守

根本冇人用
得fati一隻翼又要比佢休息

仲要對面打少個

幾錢？

又真 下星期三就作客napoli 點都要換下 作客點都出返隻翼爆下
griez同美斯識就住踢都ok
今場出拉都好 咁下場作客似會出返arthur dj

[推到完場] 巴塞隆拿 對 伊巴

Jack to 2 kai

留名睇影帝下場腳軟

一定

napoli應該幾惡打真係要留力

睇嚟又係早場閪波

442 老餅盡出

$8xx 一張，好貴

唔講唔知原來又借走
借走哂冇人用真係抵死

屌你 美斯勁到

有AV點同

係有chris brown點同

新仔有d 衝擊力

Braithwaite 勁到

丹麥神鋒

拉仔只可以係依D比賽出, 其他出佢係搞唔掂

歐聯打後備啦佢以前啲遠射其實幾勁 不過今年真係唔掂

想買件血爪

拉應該係咁多個中場最廢

發現messi次次講完啲咩我老啦唔知仲可以踢幾耐，

之後就會示範神蹟

Leganes 呢隊真係痴撚線球隊
24場入得18球護緊級仲夠膽季中賣走個主力前鋒

值回票價啦巴打

唔係賣，巴俾release clause

睇多場電話打歐聯先再評論佢

巴比release clause買
人地降硬班都似

其實我唔係好明，如果個球員唔願意係咪都唔可以夾硬叫佢轉會?

係比違約金搶鳩人地

🚨🚨 Joan Laporta is preparing for 2021 election. He is preparing his candidacy application for 2021 election. Font and Laporta are exploring if they can work together. But they both want to be president and has different club ideas as per @SiqueRodriguez of @carrusel of @La_SER

我記得如果佢唔想係唔可以 有錯請指正

講緊佢地係全西甲攻力最差，但就俾人買走左個入左成六球既前鋒，我係呢隊波啲球員都心淡

傾唔掂合約咪唔得 利申淨係玩fm

雙方球會傾掂數，球員想走就係trade

今次唔同，巴就直接俾違約金買斷佢合約俾佢走

你啱呀

唔係 但打緊護級隊 有隊班霸要你 點reject 加上佢又唔係係雷加打左好多年好有感情
仲要講緊隊班霸係冇前鋒用到靠緊個17歲仔打正選 你過去爭得贏fati就有正選

brainwrite個諗法係正常人諗法﹐但隊波就慘左啲

丹麥美斯降臨巴塞

冇計架喎 人望高處 佢都28歲 之前仲要一直係中下游甚至次級聯賽打滾

Reddit見到
Barcelona now have more goals than Real Madrid (6151-6150) in Primera for the first time in 57 years!

我咪話佢諗法係正常人諗法
不過隊波就要講byebye
比起呢隊波我更想espanyol同celta 降班，呢兩隊我都忍左佢好耐

愛西力就望佢死落去再一沉不起啦
切爾達就算啦 btw細佬傷左？

唔明點解愛西力可以含到賤種雪雪聲
點對得住加泰既球迷

白痴 大把藍絲係加泰撐愛西力

香港都大把賤種藍C

你

celta 呢隊年年主場都贏巴狗咁滯對皇馬唔見佢咁勁
頭先睇左，細佬同丹蘇都有出

保定2.0

celta上場迫和左皇馬
丹蘇最尾助攻絕殺

而家安插Denis 同rafinha兩個喺度

有冇諗過係巴作客廢咁皇蘇係咪又係西波

巴作客廢但作客其他球隊都有時會贏
但呢隊已經好多季作客冇贏，上次贏都係14-15
皇蘇之前試過十幾年冇作客贏過，不過之前破左咒

係賣走兩個
另一個數據仲好添

冇睇到 新仔表現如何

留意翻，Messi 生涯 a+g 已突破1000
史上第一

上返榜首

估唔到賤種全失3分，仲要輸嗰球入得好奇怪

利記做到嘢

何以令眾人亦憤恨

華狗任內最威水就係作客皇蘇兩連勝

華帥任內最威水係接近不敗奪冠

利字頭都是好東西

今次真係我願榮光歸巴狗

雞屎今場都幾無運
幾次靚走位都無人傳
美斯有球餵到埋口又推甩
有球餐士又俾杯麵搶走

尋晚第5球Chris brown啲爆發力勁到喊，拉都拉唔住

美隊四喜，引哂公海啲某迷出嚟

其實呢幾場佢都好多靚走位比人無視
沙維小白仲喺度佢應該入唔少

創意台球迷

施狗都有養鬼仔

嘩，仲點玩

啲走位配合好掂
但真係無運 施美度嗰球個死仔仲要越位

Braithwaite 不嬲都快

利雲特今季西甲贏過巴又贏賤種

semedo 真係抵屌咁樣埋黎爭波射

咪係 用返我咪仲好

即係見到出面班撚屌笑Griezmann水貨

先唔講古天奴傻丹呢啲「珠玉在前」
仲有佢一直踢緊啲唔係最擅長嘅位置
為左美斯打下把位 落到場態度又好
打前鋒回防回到返龍門口
個人數據差啲都情有可原
有睇開都根本唔會屌佢
而且其實數字上都唔係好差

又同埋我覺得喺蘇9未傷前佢哋三個已經搵到默契
但條仆街去做手術 雞屎又要再適應下個位置同職能轉變 發揮咪唔穩定

嗰件咩所謂世三 出場次數又少 聯賽得一入波一助攻
咪仲撚符合水貨

其實認同
尋晚係爭啲運姐

賤種件世3好似又傷撚左

haaland歐聯入波>世三歐聯入波

巨人殺手

佢首循環作客皇馬都係僅負3-2
早輪作客巴塞都係比Messi助攻Fati兩野搞掂左

主場殺曬皇馬巴塞都算係成就來

諗起施狗嘅betis
到時炒教練又多個人選了

5-4終結過華狗不敗
今季主場殺皇馬巴塞

Paco Lopez係有機會向上流嘅

其實利雲特Campana Rochina Bardhi 嗰啲都屬於幾好波

基沙文同美斯過到電嘅話就不得了
最大問題始終係中場，作客人地逼得好嘅話 出任何三個中場都係手忙腳亂運唔到波上去
依家嘅解決方案好似係靠達仔練下大腳再傳得準d

仲要dejong撞左位

左中: Arthur=dejong
右中: dejong>all
防中: 影帝>dejong

但dejong本身打右路係差啲, 變相浪費左佢

影仲係中意踢啲默契高章波
拉跟唔到，然後就撲去接->亂傳->俾對面

Chris brown 都幾好彩，簽得幾日就有得落場，又俾到驚喜。 開頭諗住都係買番黎砌夠人腳款，俾人笑鳩水貨疤

希望佢可以係巴起碼踢得出名先 因為都28歲啦 可以多d出場機會就好

諗番之前保定，馬琴，mina真係得啖笑

係，但正如上面位巴打講，冇其他人打得掂防中個位尋日對手咁弱，但dejong入替影帝後都係冇乜表現。短期內我諗影帝仍然係打強隊嘅必然正選

馬琴...其實似我地害成佢咁

仲丁緊長跑反勝皇嗰球

得安狗識用佢 15-17呢兩季幾好丁 長跑個球 6-1 仲有瘋狂傳中助攻so9

關我地咩事 係大雄同華狗炸嘛

華狗係度既話都係擺 信唔信

華狗係跟收購價擺start xi

係跟年齡

根本就係要呢啲
btw 賤種

琴晚dejong唔係冇表現啦, 根本佢出黎都擺到明係傳下波比時間影帝抖下就算, 同埋其實琴晚影都踢得麻麻, 施SIR場場都出影

維度打翼其實幾好

暫時佢打過既位都幾好

新仔遠睇成個辛度拉美尼斯

想講好耐 真係好似

Vidal 全能戰士來
後生連閘都客串過
中場無邊個位唔踢得

華狗應該都鍾意用Braithwaite

Btw 點解叫佢Chris Brown
因為個樣？

UEFA made sure that Braithwaite couldn’t play in the Champions League because it would be unfair on the other teams.

Arthur Melo: "I have to thank the physiotherapists, doctors and physical trainers , because they have helped me a lot. I needed a bit more specific work and now I'm doing well." #fcblive

根本辛度係好嘢黎 係埋門麻麻

Thinking face | Camp Nou crowd was active against Eibar.

White heavy check mark White handkerchiefs and “Bartomeu Resign” shouts.
White heavy check mark Chanting Messi’s name.
White heavy check mark Applauding Piqué.
White heavy check mark Cheering Braithwaite.
White heavy check mark Cheering for the team.

中轉英又有西甲續命？

Braithwaite: "I tried to run and move, which is what I have to do, and the team-mates have found me, so it has been amazing. I am very happy."

When asked about what Messi said after helping him score:
Braithwaite: "He congratulated me, he's a great guy."

嗰場我又係睇唔透
r聯出咗局 嗰陣又追求緊全季不敗
點知收咗小花結果比利記5-4
仲記得hattrick條友嗰陣先21碎
以為佢會一戰成名自此上位啦，點知上年轉左會去支超

都未明點解啲人會吹到佢世三
金球獎前五都未撚入過
又帶到軌拎第十同第五
r連入波都冇幾粒
反而25馬同電話佬兩次金球第三就比人踩到一文不值
踢過英超真係係唔同啲 宇宙第一聯賽

咪用連登做標凖啦，香港係英超大曬

唔只連登啦
飛卜都大把傻仔覺得肥仔>電話佬同賤馬

世三好似係摩佬講 d人一開始係笑9佢
之後d卜就真心講 吹到真係世三咁
講真而家嘅25勁過佢啦

呢幾季嚟計世三個位，vvd salah mane點都有資格過條肥仔啦
話佢水貨嗰陣就成班傻閪衝出拉埋電話佬落水嚟護航
唔講仲以為電話佬一球兩助攻，肥仔13球4助攻
仲要未計電話佬係咁回後幫小明補位

佢唔係無運,而係隻右腳生蟲搞到無左個機會
好似第三球咁,隻右腳好d應該要一腳掃入
但佢防守work rate同前場幫手造波係幫到隊波,由其係而家成隊老野跑動咁少既時候顯得好重要
so9 或者入波會多過佢但我都prefer基沙文打正前多D
巴塞9號位其實技術要求真係要好高,睇法國同馬體會都唔覺基沙文死左腳有咩大影響,但黎到巴塞就係差咁少少

如果拉、電話好似Vidal咁肯搏肯自己射多d
我諗西甲 歐聯決賽走唔甩
弊在仲踢緊刷鞋波
美隊根本唔在意自己入幾多波佢想拎盃咋

其實基沙文係華狗時代打左翼都交到呢個數據出黎
絕對稱得上表現好
好彩so 9傷左,佢打正前明顯前場d組織好左好多, so 9成撚日都彈甩腳
但真係唔好再擺佢係左翼,完全發揮唔到最好水準

r連決賽誇張咗啦
後防穿窿 有達子喺度都係咁失波
今季8成8強收皮

其實電話算係無so 9咁擦美斯鞋
有d波佢寧願自己射或者傳入禁區
我自己真係好慶幸so 9傷左,場場睇佢乜都漏比美斯就火滾

So9唔算刷架啦 同美斯咁friend
係睇佢成日派膠有甩漏火滾d
不過成日即場屌完佢就有波入 又吹佢唔漲

前場最大問題就係冇一個正正經經兼且信得過嘅左翼
依家隊波啲左翼全部都唔掂
廢丹唔傷已經謝天謝地
fati太幼
電話同chris brown直頭本身就唔係翼添

要大膽d試下棄用so9,佢仲有得打正選只係因為同美斯fd
所以好慶幸佢傷左,起碼逼到巴塞變
由其佢歐聯作客垃圾級表現就應該要試下變

以前既so9幾窄都射得入
而家傷完就變不射男
成日求其搵人交左個波就算

r連就唔使顧忌啦
淨係兩季入兩粒呢點都有排屌

巴塞d買人根本痴線,尼馬走左之後無試過買一隻左翼
廢丹話就話雙槍,但好明顯打右路好過左路好多倍,佢打多蒙特個時已經係咁,都仲係要買
算我當尼馬走得太急你搵唔到人, 但呢兩三年一隻左翼都唔諗住買,我地因為咁有時要焗住打442
而家仲要話夏天追Lautaro, 又係正前,咁我想問,真係買到佢既話會擺基沙文係邊,又擺返係左翼呀?
唔係個個都好似Villa Henry咁可以正前打左翼都打得咁好

主要原因係冇左翼所以焗住擺電話過去
唔係廢丹蘇9都傷半年嘅話我諗下半季本身應該佢3個輪流踢呢兩個位
但依家廢丹蘇9都傷晒，chris brown依家只要爭贏fati就有正選
一賣走perez廢丹就傷半年，施狗依家應該dum心口
chris brown又冇得出，r連都唔知會點排陣

歐聯算撚數啦
條後防係人既質素問題,唔買人無得救
前場入波能力幾勁都唔夠輸
我而家只希望拿玻里好似打利物浦咁泊大巴
佢夠膽攻出黎我地真係又輸2:0,3:0都唔奇

有買 但用咗3億買水貨
一個係咁傷，一個就慢到成架老爺車咁
技術嗰啲就更加唔使講
與其買lm，不如all in sancho仲好過講真
左右都踢得，到時小花休息嗰陣又可以踢右路同比fati玩下
但最大問題係多狗賣人大機會伏，廢丹前車可鑑mk gundogan sahin都伏，唔計去拜嘅利雲同曉姆斯，得auba冇伏到

電話練下右腳啦
呢兩場都嘥咗唔少機會

前面入得多，中場跑得夠，對閘夠猛，教頭見唔work嗰陣識臨場改變下嘅話
後防穿窿其實唔係冇得玩
但問題係正選中鋒兩季入兩粒
中場影帝搭拉
對閘一個跑得慢，一個作客嗰陣上半場比人入一粒就已經喺中場休息嗰陣喊緊
再加上華狗

唔買正前你諗住用咩人換so9

@moillorens ¦ As a precautionary measure against coronavirus, tomorrow, upon arriving in Naples, the squad will undergo a temperature check. If someone has a fever, they'll be sent to the hospital.

lautaro

alba傷我覺得又係一件好事
比機會Flipro試下,好過見到alba又係下下都比返美斯撞射
巴塞要試下變啦,橫掂都知道歐聯用返上兩年個班人係唔得既時候

買左基沙文之後我都唔知點拆
唯有搏Lautaro識打左翼,電話佬一定係要打正前先發揮到嫁啦

講到買Lautaro十拿九穩咁
我就唔信膠層咁好死

但firpo真係好廢，唔知關唔關佢隻手傷左事(見佢包住左)

Josep Maria Bartomeu remains firm on his idea to end his term until 2021. Despite the reaction he received at Camp Nou, He doesn't want to resign according to @ffpolo
真正小強

我諗除非美斯出聲
如果唔係都幾難趕佢走

上面就係話唔好買
咁我唔知用咩人接班啦

基沙文點都好過古
古完全無速度入攝插入
無走動根本永遠拉唔散對面防線
基沙文至少走位正確又肯回防
雖然仲未拍得住佢身價
但都正路過放古天奴打左翼

Bartomeu doesn't plan to resign. He wants to continue his project until 2021. [Mundo Deportivo]

#9 #4 甚至 #5同#18都係過去式
唔應該因為佢地同某D人FD/青訓老臣就死出佢地

❌ Eden Hazard ruled out of El Clasico.

又冇得踢

佢轉去皇馬真係冇哂存在感

睇佢個死款都係442，迪莊維度輪流前插

出黑鬼vinicius仲撚驚
次次都爆到班後防食塵

1.11m，到時又變水貨

傷幾個月水添 同我地黑鬼一樣玻璃

起碼4 captains一齊出聲先掂

歐聯咪出你囉 聯賽輪流打但應brxxxxxxx機會多d
但要fati keep住狀態 應該都多上陣 歐聯出佢爆下好過442鳩塞啦

出5,18,9其實都有理由，4真係無撚用

完左入皇馬夢啦 夠啦

但條友得個爆字 爆撚完嚇到我仆街之後一射波就搞到我爆笑

神鋒夏蘭特解約金先六千萬歐

下年古天奴多數都賣

夏蘭達>>>>亞甲仔

你睇佢拎隻右腳來控波 斬波轉邊都無問題
硬係呢排射唔撚出一腳正常嘅波

Fifa 有braithwaite 未， 即刻買佢賣左 SO9

俾機會佢啦， 佢上場基達菲個球都好難入架

達 Vidal PK係咪唯三唔洗靠刷鞋波黎證明自己既巴塞球員

其他全部傻閪黎 隻閪腳淨係識傳比美斯

而家係咪可以開始買返巴塞

國家打比味又比人吊打

#5,#18,#9因應戰術/球隊可以輪換下(但唔應該視為必然正選)
#4已經冇哂價值
唔再係14-16時既拉傑迪

有高度有速度有身位有射術全能到仆街
搶佢好過啦 就算唔啱踢轉手都唔使蝕

老鼠屎自己已經全前主席個孫洗撚踢刷鞋波
凶返球霸轉頭都仲得啦

得你搶咩
呢D咁出位實隊隊MOON住
分分鐘賤種見世三咁水已經度緊買埋佢

買親d全盛時期既新星過到黎都會變平庸

巴有1.5億瘦撚丹比利
皇有1.3億肥撚夏薩特

唔係隊隊都比到正選佢
賓周馬有撚排踢

賣條撚毛
想像唔到有邊個傻仔會接呢個濕柴蟹貨
定玩暗黑兵法扮買marquinhos，水9鈀狗接貨

68肯定唔會出聲先啦

我反而覺得應該正選442
消耗下對面之後先換佢上嚟打433
以佢依家嘅水平，喺淘汰賽踢正選肯定比人防到一棟都冇，信心都冇埋就大撚鑊

直接setting個位度幫佢轉會啦

真

唔係隊隊都比到正選佢
#9有撚排踢

20人名單有6個b隊

其實歐聯出唔到帶Braithwaite嚟做咩

觀眾

一齊練波，唔俾佢work from home囉驚佢走咗去行山

蘿蔔頭又傷鳩咗

好事黎

一個後備閘都冇
同埋打賤種有加成

留佢一個係度好慘姐，雖然我都成日留你一個係大門守住

見到佢踢波就覺得唔鍾意
.....搞到我記得我地個會然

廢閘無出都傷3,4個禮拜

會然問題

希望牠快啲找數

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

億幾買呢個不如半價買夏難特

岩岩加盟
爭取時間同隊友操練囉

得返杯麵一隻右閘

上次主場打賤種打到成pat屎咁

沙軒去撚左邊 仲同多仔買 又億億聲 人唔笑狗都吠

笑撚左

擦鞋波真係好難搞
個個傳波畀美斯
電話係咁走位就冇人理

沙軒踢緊雲達不萊梅 但月頭又傷咗

霎時間諗唔到除咗sancho之外仲有買得到邊個當打左翼

我係話佢右腳射波差
左腳完全無問題

我地好似已經簽左個提子翼
Francisco Trincao

Frenkie de Jong: "At the Dutch National team and Ajax we used to play with two defensive midfielders, at Barcelona we usually play with one defensive midfielder. So my old position doesn't exist at Barcelona. I don't think people understand that." [nos]

右翼黎

即係villa henry同雞屎完全唔同級數 前兩個基本係國家隊歷史最勁前鋒

新仔的波的成點 有無人睇左

📈 FACT: Martin Braithwaite has as many assists for FC Barcelona as Cristiano Ronaldo has for Juventus this season.

failed

📰 ¦ MD ¦ Sergio Ramos could be denounced by the federation for his words after the match on the performance of the referee, Hernández Hernández. In that case, he may miss El Clasico.

買richarlison頂阿蘇好似幾好

冇佢激嬲美隊邊好睇

Rodrygo was sent off and scored in Real Madrid Castilla's game against UD Sanse on Sunday afternoon which rules him out of the upcoming Clásico. [as]

‼ Barça are set to sign Valencia center-back Hugo Guillamon (20) this summer for free as his contract will expire. Guillamon would join the B team with the idea of going to the first team with a long-term contract to be offered [sport]

Default 11個正選
3個換人名額俾fdj 性病同vidal
B隊全部坐vip睇波

睇住大家同聲同氣 陰啲陰啲反樓主真係好過癮

米屈

我係明反的

Long leg?

呢個華西B隊隊長，升到上一隊

⚠️ Barça players will be given fever checks when they land in Naples tomorrow amid the coronavirus outbreak in northern Italy.

⚠️ Players will have their temperatures checked on arrival.

⚠️ Anyone that shows signs of illness will go directly to the hospital.

[ESPN]

1. João Félix €126m
2. Antoine Griezmann €120m
3. Eden Hazard €100m
4. Harry Maguire €87m
5. Matthijs de Ligt €85.5m
6. Lucas Hernández €80m
7. Nicolas Pépé €80m
8. Frenkie de Jong €75m
9. Rodri €70m
10. João Cancelo €65m

全部水ed

🚨 If Sergio Busquets and/or Nélson Semedo get a yellow card against Napoli on Tuesday, they will miss the 2nd leg at Camp Nou on March 18th due to suspension #NapoliBarca [uefa]
羅白傷左 杯麵黃就冇右閘

到時美斯打右閘

de jong？

想睇佢拎紅喎
無d火氣唔得

De jong真係有d失望 不過後生大把時間

Vidal算啦 全能人

De jong 都水同出面班賤種蝗話雞屎水有咩分別

未打出身價咁掛
睇佢上年ajax啲精華真係J到仆街

隊波廢西賴人水貨人地ajax 打d 組織幾撚好睇，再望望垃圾疤仲係靠美欺carry

睇佢打狗個場都j死啦

Dj係未打出身價 但佢同griez 同其他個幾個比 起碼叫買返黎對隊波有用 又冇大出錯

原來拿坡里今個月對賽祖記拉素國米全部贏曬

fdj 自己都話踢開雙防中啦，你要改造係要啲時間啦

準備執柒

利狗都唔夠拿坡里打，巴狗輸少過3粒當贏

迪莊上次對皇馬踢得好好wor

球王ag 復岀

嗰個係安76
呢個係加度素

意大利肺炎咁勁 會唔會閉門踢呢

米玩喇
住院數黎講
夏世三冇返返三五七年都追唔到丹

咪玩啦上面迪莊都叫水

發覺對家個po tau高汁好多
樓主條垃圾好好反省下

好撚水喎 踢唔到好似喺牙積土咁勁 起碼要同全盛時期嘅影帝差唔多啦

下次呢個放po頭

打算個個jack to都放呢張係#1
標題改用巴薩

快啲賣走啲水貨喇grizi fdj 玻璃丹 utt 仲有蟹貨古

巴萨
红蓝军团
利昂内尔·梅西

除左fdj 其他已經蟹到賣唔出
送都未必想要 人工咁撚貴

邊位改

梅老板

霍卡 巴薩！

皮克
德容
登貝萊

你囉

德容

諗極都諗唔到係邊個

Frenkie de Jong

咱们中国人的译名真nb

我同意你的說法，塞尔吉·罗贝托。

點樣睇波先會覺得fdj係水貨
請問佢係ajax個陣係咪1個打11個

懷念巴爾韋德

艾比度 繁轉簡

支那群?

入錯sor9

屌 呢個真係唔識 要google

google咗都唔識乜水?

繼告魯夫後 最偉大既教父

咱們刀是中国的巴蕯迷

請尊稱華匪維迪

巴薩巴薩巴薩

係克魯伊夫

Nb4了

咁佢ajax嗰陣真係可以當2個人用

[同心战役，命运与共]巴萨罗纳足球俱乐部球粉讨论区(三百三十四)

利昂來了個點球
握操
射失了

伟大的西班牙右後卫塞尔吉·罗贝托

又逼人貼

Official: Mateu Lahoz will lead the game between Barcelona and Real Madrid this weekend.
又清朝佬

罗贝托立功了，罗贝托立功了！罗贝托一个人牠代表了西班牙足球悠久的历史和传统，在这一刻牠不是一个人在战斗，牠不是一个人，牠是狗

Mateu Lahoz has been confirmed as the main referee for El Clasico at the Santiago Bernabeu, while González González will oversee VAR.

孖寶

羅貝托搞咩

型能到

多謝

Bernardo Silva : "I would like to play with Messi and being able to say that I have played with the two best players in the world (Ronaldo and Messi), but it's a complicated matter."

Silva: "Barça and PSG are the favourites to win the Champions League, they have Messi, Neymar and Mbappé."

Silva: "Iniesta? It's possible that he is one of the best midfielders of all time. He's an example for all of us."

Silva: "I would like to play in La Liga."

Cucu 下季可能比英超隊簽，而垃圾疤而家傷到冇哂左閘用

丹是咪可以做全職文員了

銀河老公連許廷鏗都撐

第一眼睇有啲似世三

source?

其實歐聯有無邊個台睇緊場波個時唔會劇透另外一場賽果
skysport成日都劇透埋另外一場個賽果

洗頭快乾d唔撚比?

佢不嬲都迷d mk垃圾

知唔知今日上晒熱門個3條MK妹同佢有咩關係？？

除咗都係垃圾同樣衰之外應該冇咩關連

慘
碎右重諗住搵佢幫手食女
呢次冇了

佢依家好似唔多識打閘

有無人今晚會捱夜睇

456 不了

根據dh口風
我潛定先

諗起4bar9次回合主場反cup就扯扯地

疤閘位攻強就得啦

艾巴係華西都打翼啦

今晚就睇死疤狗點樣折墮！

潛之前開即討thx

今晚係咪閉門作賽

冇 意大利南邊暫時影響唔大

今晚唔睇先係真巴

利申：假疤

4bar9深夜作客閪波都睇
早啲訓等次回合番主場反cup好過啦

Real bar=清楚呢啲係100%(輸)的波=唔睇

今晚唔睇直播既都係假疤
一個二個唔使返學又失業
咁都唔支持既仲有咩好講
可恥

利申：聽朝返9點都照睇

作客例閪波 冇理由捱夜睇

後生真好

我今晚會睇
話之佢聽日返9點
大不了唔撈

型

收皮啦佢收到大信封先咁講

Ching想問下工場依家入筷子之前有冇叫你地洗手?
我驚嗌個外賣都中招

其實先客後主
仲有對手係加度素都要驚真係咪撚睇啦

冇 我專登R下袋底先開始入

有d野唔可以唔信邪
牙拼

咪燈啦
上兩年又咪係7到仆街
係巴球迷嘅都一定有心理陰影

Quique Setién Admits Barcelona Still Think About Humiliating Liverpool Loss

Speaking ahead of his side's next European test against Napoli (via Marca), Setién confessed that the defeats still weigh on their minds. "The reality is that we've spoken very little about [Roma and Liverpool], although I'm sure they'll have it in their minds," Setién said. "Maybe it's not comparable.

咪係 先客後主 唔能驚啦

紀錄係拎嚟破嘅 4bar9準備好主場俾人反cup啦

今季拿坡理贏利物浦，今個月贏曬祖記拉素國米喎

打里昂車路士曼聯又有無柒到？

贏猁係安76

加度素上任後意假咪又係連輸比國米拉素
係意大利盃贏之嘛

清高既連登仔，張學友唔可以聽，周杰倫唔可以聽，陳奕迅唔可以聽，謝霆鋒唔可以聽，容祖兒唔可以聽

周柏豪

楊千嬅

許廷鏗

譚詠麟

劉德華

都唔可以聽

只可以聽何韻詩，達明一派，Timmy

邊個timmy

有得領先先會俾人cup，今晚輸左去咪無事囉

一樣都係作客被人禁住黎屌

個邊框好黃

俾JJ偷食老婆果個

咁JJ都唔可以聽

求撚其喇屌

唔聽咪唔聽

你聽主人話就夠啦

聽彭麗媛

呢個一定聽得

尼馬要射了

Yaya yaya toure

加泰隆尼亞出現武漢肺炎個案

今晚場仲點踼意大利爆到7彩

唔講以為打風個d
最多咪閉門囉

巴塞有第一單肺炎

周圍都有
生化武器

[推到完場] 拿玻里 對 巴塞隆拿 (巴區)

Jack to 2kai

Lenglet x Umtiti at the Bernabéu with Semedo and Firpo as full backs means that a draw is a perfect result and a win is unthinkable.

下場又有拉 仆街
都唔知佢做乜撚

咁唔係可以點
Puig咩唔通真係出

無碧基打條毛咩

起碼雞屎屌左粒作客入波返來啦

不過傷咁多人 擔心嘅唔係次回合而係來緊幾場嘅狀況

屌你收下把閪口啦
呢隊波已經夠廢仲要燈鳩佢

pk打賤種仲勁撚過雲迪克

下場真係冇撚得搞
又3月崩塌

收你老味咩
燈撚死左未呀而家1-1返主場呀撚樣

Btw
原來自從三冠王嗰季 尼馬喺四強入左拜仁波之後
即係14/15

巴塞15/16-18/19呢幾季咁多場淘汰賽
作客入球除左一球係老烏
全部都係美斯入

即係雞屎係五年來第二個入到作客入球嘅人

天大笑話

【Now Sports-體育】盛傳巴塞隆拿跟利物浦之間有一條特別條款，就是巴塞在3年內若收購紅軍球員，需要多付1億歐元。
英國《鏡報》披露，巴塞隆拿在2018年1月以從利物浦羅致攻中古天奴（Philippe Coutinho）時，紅軍為免巴塞之後再度出手「搶劫」陣中球員，所以加入了一個條款，就是若這支西甲冠軍在3年內希望簽入利物浦球員，需要在基本轉會費上再加1億歐元。 即是說，如果巴塞要收購身價達1.6億歐元的翼鋒沙迪奧文尼，將要再多付1億歐元，即2.6億歐元，這個價錢已經超越了尼馬由巴塞加盟巴黎聖日耳門的2.2億歐元世界紀錄。 巴塞近年增兵不時看中利物浦球員，2010年就收購中堅馬斯查蘭奴，2014年則簽入射手蘇亞雷斯。最近盛傳他們希望羅致文尼，後者今季為利物浦在34場比賽取得17球、11助攻。

本身已經崩緊

疤管理層on9都唔係咩新聞
但講真就算冇呢個clause又有邊個好買
成隊猁依家咁死心塌地
鏝嚟緊又難買咩勁人，仲分分鐘走幾個主力
形勢靚到分分鐘英超連冠
啲主力點會冇啦啦想走

巴真係唔好晒錢
拎幾億買晒全球既新仔黎練下個美斯好過

美斯可遇不可求
train到個同top fit pedro同lv嘅我都偷笑啦
依家都唔知係球探廢定教頭廢，定一或依家疤成個打法廢，買親邊個就廢邊個
喺tiki taka大勢已去嘅情況下，如果個青訓仲執著於去學點打控球戰術嘅話遲早玩撚完
呢幾年青訓出嚟嗰啲技術都還好，但體能真係吳克儉，好似puig咁比人撞一嘢就失波，喺依家體力化打法為主流嘅情況下真係好撚輸蝕

睇咗無睇 踢成點

正正常常嘅作客表現

例牌老鼠拉龜 悶戰一場

100%既波 經過呢幾年作客經驗話比我聽
唔會再睇作客

但想拎歐聯既話仲有兩場作客

ching你瞓醒未

成隊又紅又傷 今季可以返屋企打j都得

我真係啱啱醒
仲以為自己數錯，原來係大家已經絕望左

意大利野又贏唔到

好正常 五冠之後一直作客變貓仔 下下靠主場救得幾多
年年買人成日轉陣 隊波根本未夾到
唔係傷就紅 又撞位錯位
美隊都唔係場場carry到

咁嘅陣都拎到歐冠 哥狗可以返屋企先

我又唔覺得話咩打法大勢已去咁.

Tiki Taka 著重默契, 搞好青訓先la

點會大勢已去上年哥狗英超攞冠,ajax 屠賤種咪又係打tiki taka高普果種高位壓迫咪又係tiki taka 變種

雞屎文唔覺佢水，但真係到依家都唔知買黎做咩明明佢係馬體打果套同疤唔同，黎到又要打唔啱位，根本係啱嘅人放錯嘅隊
大雄d 濕鳩轉會十件先有一件叫好，請d 教練又越嚟越同tiki taka 行得遠，要到依家先叫搵返個打tiki taka 嘅人做，做唔知依幾年做緊咩

咁搞法 古喺拜仁拎歐聯嘅機會大過辣殺巴好多
終於有機會實現夢想 唔洗俾巴狗拖累

上季咁都拎唔到其實真係唔駛諗
除非可以好似轟仔2012咁撚負碌

炒下車路士又當佢拎九成咁
陣間分分鐘就係古天奴本人累全家

其實點解主客場可以差咁遠
魯營主場球迷又冇氣勢

客場球迷太有氣勢
or水土不服
or啲草踩得唔舒服

西甲豪門

今年踢完作客架啦

啱呀，佢係下體法國都係打442 second striker 揹位造波，同垃圾巴打法都差幾遠，1.2億all in拎去搏

下場前中後無左3件
維度真係沉唔住氣咁樣紅

shaun the sheep

今場傷會長姐
影，維次回合先停賽

好彩上場皇輸左
係班拿貝和波已經好好

拜狗唔會攞到啦 依家係德甲都已經無dominance
根本車仔廢

係英超瘋狂失分都有前四，廢都無所謂啦

你收撚皮啦弱智p牌仔
講撚緊季初踢撚得一場要俾你哋猛屌啊
不嬲能力同磨合都要時間先睇到真章
而家季中繼續廢嘅咪唔好用囉
講緊唔係連機會都唔俾就話廢啊戇鳩仔
想學人binc都唔該你用下個死人腦 睇下人哋當初convey咩意思啦傻閪

你點知的P牌狗快啲躝出嚟啦

事實醉右哥哥係弱智 依鋪我撐P牌囝

花哥米25...

五大聯賽成功過人榜

以前有美斯+屁馬+小白
而家得返美斯

左翼位猜到單對單都回傳
點會唔老鼠拉龜

得個1米25都幾矮下

點睇佢企喺到幫我含

前5都入歐聯根本車仔死符籙
阿積士同華西對車仔都狂攻係咁中柱中楣
阿積士主場比車仔絕殺
客場領先2定3球之後紅左兩件最後好辛苦先和到

撐p牌了

巴成班軟蛋肯定係心理問題，被人噓兩噓就瀨曬屎咁，做一樣嘅動作，明顯主場嗰陣做得果斷好多

心理陰影太勁

廢就廢啦 瀨咩地硬

依鋪我撐你呀上蛇

撐p牌

兩隻狗仔互含?

白卡唔是大晒的 好好反省下啦碎蛇

笠足成晚水打算朝早人少個陣攞個尾彩
唔講以為天氣狗所為黎

gchi

瞓覺唔睇作客閪波是常識

咁而家見真章未？

p牌狗想binc？出嚟啦，我想撚狗了

岩岩訓醒sor9

我講嗰個statement係針對嗰陣你哋機會都唔俾就話人廢
佢而家廢咪代表佢能力有問題 唔代表我話要俾機會佢係錯

咁鞭屍係咁架啦你望下#2#3

美斯作客入左幾多球？
印象中 近幾年淘汰賽 巴塞作客好似入得好少

琴日人地泊大巴死守中間側翼放空傳左再逼搶
中間一拎波就比3-4個即圍再打反攻
Tiki taka真係比佢地收晒皮 逼到要做d唔係平時做既野 例如傳高波

VIP位睇波

有冇人發覺性病佬同迪莊好似唔太夾
唔係踢法唔夾，係個人
迪莊好似唔係好肯傳波比性病

應承我，CCTAI手足們

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sorry 邊件叫好

一換走拉狗即刻入波

FdJ

心理問題都係廢嘅一部分

都係幾球咋，對阿狗同車狗

屌乜9, 嗰陣都未吹雞

Corner taken quickly...

位置問題咋，2個撞位，不過second leg 迪莊踢防中

上年輸利記第4球

都合理
習慣靜靜哋踢波
一嘈就集中唔到

上年係吹左雞仲on99你眼放我眼

仲有天氣時差温度舟車勞動

其實呢場踢得算係咁啦，以我地作客既水平黎講
我地隊波實力，作客去到最盡係咁嫁啦
落後一球對住大巴防守，起碼見到下半場有嘗試過改變進攻套路
去到尾段仲見到前場逼搶，華狗時代唔會有
今場Motm 我比影帝，而家施帥麾下佢進攻組織貢獻大左好多，今場亦都好幾下見到佢係前面逼，最重要係踢走左mertens
但如果施帥真係咁鍾意影帝，真係要諗下點樣輪換佢喎大佬，場場要佢咁踢點頂呀，同埋中場防守方面要諗下點做，要佢逼到咁上好難返後

心理質素問題
佢地追返一球之後明顯傳波個信心大左好多

Arthur其實究竟衰乜呢
點解要出拉都唔出佢
兩個主帥都係咁

Firpo防守真係唔掂

屌你老母成班撚樣仲細咩 成班廢中出到去柒下柒下

影帝差d輸多粒禍motm達神先係motm囉好冇
好耐冇門將睇到哇哇聲 真係又一次救世
佢最多叫唔係菲普咁戰犯

由15/16起
美斯十六強入阿仙奴兩球
16/17
0作客入球
17/18
美斯十六強入左車路士一球
18/19
八強烏龍波對獌狗

4-4嗰場根本黑哨
係阿積土無球迷咋

針

基沙文個球右腳好驚佢炒

布斯基斯直頭係拎左motm喎

主客兩場都黑
阿積士係好撚慘
作客車仔個場根本係明黑鳩佢地
呢度唔見左成5分

西甲儲定氣歐聯入

幾憎拉b都冇可能叫佢做拉狗啦
巴迷口中拉狗永遠只會有一個ok？

雖然比人黑到咁
但其實唔係最後甩碌比華偷呢啲閪波
佢哋係仍然出到線

4-4嗰場真係離撚曬譜
夾硬趕兩件出場再全餐十二碼 越位入波var唔睇乜柒都齊

我真係唔記得左佢邊球累到我地差d失
但佢球直線係靚到癲，無佢我地無得追平
加上好多時都見佢壓到上人地後防去逼，全場都見到佢
但施帥真係要諗下點樣加強返中場防守，影帝一個人做唔哂咁多野，佢唔夠速度體力回後

咁最多咪阿積士，華西出線，邊輪到車路士
華西阿積士打車仔個時係明顯踢得比車仔好
阿積士作客車仔個場囉3分佢地都已經出左線

影帝踢得好啦呢場
沙維式直線俾杯麵assist
未出性病前佢一個控制中場
今場d反搶都算係咁啦

無球迷200%加成

啱
拉狗只有一隻

你地講完我即刻去睇返十分鐘精華
越位入波係艾斯比利古達果球？
Ajax作客踢得勁好
果級右邊窄角遠柱中柱彈入勁撚到
第一張紅係Ajax球員比人犯規踢跌先再剷中腳佢唔掂應該比左得益 太想搏
手球就戇鳩左 又無伸展動作正常咁擺
波黎得快過隻手縮又全餐
真係北京電視機

有球達神出黎清道夫果球 嚇到心都離一離
不過都算將功補過 但我私心覺得達先係carry果個
賽後計分通常都係入球助攻高分d

外國球迷CLS

達真係CLS 獲獲神救 人地逼搶佢淡淡定望清楚先短傳 遲一秒都仆街果隻
長傳又勁準到腳

我覺得當年咁成功係因為有齊一堆top fit嘅青訓同勁嘅外援喺晒度，兼且嗰時啲人未識應對tikitaka，依家十年都過咗，喺戰術不斷進步嘅情況下點都應對方法喺度啦

依家買一件水一年，除咗因為球探教頭管理層嘅問題之外，我覺得就係個打法難夾過頭，當年主力7個青訓由細踢tikitaka踢到大所以先run得咁順，但依家一線隊入面買返嚟嗰啲好多都廿幾歲先正式學去踢tikitaka，仲要冇之前嗰批咁勁，咪出事囉

你見拉都有得踢咁多年正選就出事啦，無可否認佢同其他人默契好，但就算佢最sharp嗰兩年，佢都只係sharp在幫alves影帝補位同間唔時嚟腳遠射，而唔係點樣去傳靚波，佢一直以嚟傳波都係偏向求穩，冇咩創造力咁

同埋都唔知係訓練出問題定點，其他隊啲34-5歲例如世一摩同米拿都仲好撚跑得，但我地隊波啲人個個都未老先衰咁，影帝29嗰陣體能已經完全回塘，場場都好似計時炸彈咁唔知幾時爆，仲要呢幾年歐聯knockout客場硬仗都一定爆tikitaka嘅精粹就係在於高位壓迫，前場失波都可以即刻搶返嚟，得傳控冇壓迫嘅話對面搶完波咪直接打出攻勢囉，有達子都仲成日比人入波

依家啲人冇咁勁都算，又玩唔到高位壓迫，而且啲戰術已經進步到有方法應對tikitaka，所以我先覺得大勢而去，依家就算擺返1011嗰季個陣都好難打得返當年個效果

諗起下場中場係FDJ Arthur Rakitic就扯咗

結果啲人話美隊廢嗰陣我地屌返其他人廢就話我地花迷淨係識賴隊友

有球係因為佢傳失波就差啲被人入埋，唔係達史佢就做左戰犯了

躝啦屌你老母
拉廢啫
未至於仆街到要同拉狗用同一個名

屌我又係，幾驚佢用右腳射會打飛機

車狗不嬲黑開
車狗班怨婦球迷年年淨係識提北京電視機
又唔提自己嗰場黑9咗abidal紅牌
講到自己隊波真係無辜咁

美斯4場唔入波=美狗

句嘢令我諗起活著何狗
喺佢眼中牙朗2x場入4粒>>>>>>>>>>小花4場0入球6助攻

拉狗 影狗

如果1011嗰隊搬番而家我地最多都只會有一兩隊對手

唔係話有無戰術守 (當然同意現今應對Tiki Taka對策成熟左), 而係有set戰術都唔會有幾多隊守到果隊巴

影帝琴日交失俾人半單刀果球真係屌出聲 不過放俾杯麵果球靚到

Busi十年前都冇同你跑架啦

佢本身已經半殘廢，老咗之後就完全殘廢了

差唔多啦 影廿歲已經成晒名 本身都唔係主打防守 三十歲衰老係咁上下

廢中都跑得快過佢

到時隊隊都泊大巴
但應該未必拆到猁大巴
球風相剋 應該都係過唔到猁
要贏猁一定唔可以比佢對閘舒舒服服咁踢

其實fdj定位係乜 佢場場都走去9號位 好似好迷失咁

我又唔覺
1011巴應可以全控制中場

英超後防對西甲技術型未必有著數
可能好似獌咁比猜死, 當然都有可能好似車咁守到
但我覺得利傾向前者居多

好似話打慣雙防中 有時中意推波上去過下人
但巴塞佢一推上去後面得影帝同兩個中堅 死梗
阿積士成班後生仔搏命走動 巴塞要學新體系位置
真係要返兩三年去提升 佢咁後生又唔驚唔岩踢

而家睇佢踢高章波好危 俾人一打快就無

遲下鏝禁賽
睇下有冇得趁火打劫買下bva kdb rodri嗰啲
同埋睇下有冇得買中堅接主席班 或者練下拖地

B Silva

達都要怪？
巴塞依家王牌就係美隊同達仔 係個中場on99穿窿

冇怪達
係講緊達咁尾機都頂唔住

D人塞哂係前面唔郁, 基士文維度迪莊拉仔成日都一隻手位距離
直情可以拖撚埋手

唔會買到啦 起碼一億起跳
Bwa kdb仲要係兩隻攻中
中堅賓菲加Diaz好似唔錯
防中Fdj唔洗換

四個入面維度係最做到嘢個喎，通場跑
電話次次起動都冇人俾過頭波，但勤回防叫做幫到個穿窿中場少少
但迪莊個企位有啲怪，同埋decision有啲怪，尋日有球反擊死都要俾電話，唔俾Arthur
拉仔就真係冇哂靈氣

其實fdj 都好難擺，如果唔變陣你唔知放佢去邊個位好

睇見電話就慘
影其實應該比吊D波電話,成日見電話起步影同主席就HOLD返停粒波
跟住見到電話個樣

賣走#4已經解決到好多問題
一日有#4戰術上中場都唔會有改變

其實球球得佢自己走位變左好難拉得走人

電話應該算唔係好夾巴塞 但係都靠個人實力屈到 起碼成日有重要入球

唔係電話既話 廢普爆炸得仲勁
電話幫佢補左好多獲

2020仲咩夾唔夾巴 而家都冇戰術冇體系 打美斯同個人能力架炸
其他人唔走位你俾咩人黎都冇用啦

bwa唔啱巴塞
巴塞要速度型先可以改變

包皮

最好一定係mane neymar

有請

咪係黑哨會紅鳩「偏幫」果隊都第一次聽
仲要係老屈

si

拎bva踢中場
性病 fdj bva
除咗性病之外都好撚跑得

bva定kdb勁

kdb世一攻中 點比
但如果買kdb就可以諗一諗轉玩4231
不過呢個真係太大諗頭

同樣係nigga同樣係新仔
拜仁隻左閘咁撚勁 我地隻咁廢
而且人地一堆新人上位 又有全盛利雲
我地一堆老野 +回塘so9

其實我地性病 FDJ 杯麵 fati都唔差
性病就真係唔知做錯咩 點睇都係大把潛力+真係兌換到出黎
但就仲未坐得穩正選
fdj雖然仲未搵到fit唒既位踢 但起碼踢出黎我覺得係唔差先 可以更好only
杯麵有速度有腳法 係視野傳波閘黎講未夠好

so9真係算係咁 係佢全盛太勁拍住美斯有反差失望
望下同期果班 西瓜恩朗尼
so9係就係成日睇到嘔血 但又有時整球世界波你睇吹脹
搵到人接班就最好啦 巴塞中鋒真係好難踢

琴日個場 無so9係禁區 已經差好遠

右閘semedo 夠快有啲腳法叫做可以幫美斯做cover
左邊無alba 嘅話firpo 攻不銳守不穩，電話更加唔係打開左翼同埋冇速度，變咗左邊肯定塞車
左翼應該要有一個可以出波+可以射波+快嘅人
如果唔係只會一直依賴美斯
中間拉嘅話就更加唔撚會推上幫美斯
變咗又要返中路拎波

今年好似幾隊強隊都廢晒 拉返近同其他隊既差距

太睇得起我地

messi+1

笑撚死人

將巴塞個名換 MESSI 算啦

拉仔 = CEO of back passing

坦白講，如果唔場場出 Arthur + FDJ
中場其實無撚用

琴日換走拉，節奏快勁多
唔係話拉廢，但中場太老真係傳波都妹下妹下咁

美斯返埋去幫手 = 無人攻

到底 Stein 諗緊乜

其實年年都係咁 已經睇咗唔短幾多年了 到俾人反cup出局就會開始跌

呢幾季基本上都係靠美隊同達吊住條命
吊到有排華狗個教練ranking有第一

正常啦 有咩好奇怪

Csir場場望住影帝打J

第二張黃可以唔洗比啦
踢波點都嘈兩句嫁啦
同埋vidal 果陣行開左 係拿玻里條友去挑返機
球證比埋黃av

今年寧願直接被人大炒都好過被人反cup

車仔係黑左阿積士
之後華西又唔好彩
講真波論波應該排第3
所以16強咪比人炒鳩

其實係 但可唔可以等到八強先 十六強就出局好撚柒

mertens應該次回合踢唔到?好消息黎

仲要直紅係無得洗黃牌，當次回合過到，8強首回合拎多張黃牌又再禁

我都成日留意到

Rb高過mc?

其實今年RB應該有機打贏曼城

英超你跌士巴拿都唔比牌

咁bsilva就可以嚟巴塞逼害我丹

唔係直紅
2黃黎

作客中出左熱狗

排祖記上面差唔多

有無得上訴

黃好難上訴

比條on9咁走黎搞鳩
同占皇見green差一個t foul就要停賽 走去跨佢撩交打 一9樣

佢都係埋去激動d講野 基本上個個球員都會
講操口就抵黃既

粗口*

咁拎多張黃都要再禁

應該歸0
隨非佢本身係1黃已經夠數下場停之後又黃多張

唔汲取教訓

Speech balloon ¦ @AdriaAlbets ¦ Gerard Pique did not pass the medical tests in the morning, he did some post match recovery session.

He told his environment he is doing well and will play at the Bernabeu in the #ElClasico.

#FCBlive

美斯不如抖下啦
唔舒服都咁 年紀唔細嫁啦

拉退化到咁
可以一早比美斯爆
妹到吸3個拿狗mark佢先傳
一係橫乓一係亂傳

係汲取教訓就唔會連續兩年俾人反cup 3 球啦

我睇個時都見到
睇見巴個4件後防真係想死

拉仔真係退得好勁,上年都仲有D遠射J下
今年無埋

4件小丑

咩今年跌得好勁，17年開始一啖砂糖一啖屎，然後1718變到垃圾，仆你個臭街世界盃又回春，打完就繼續柒到依家

蘇亞雷斯拉傑迪呢d
18年夏天就應該清啦

美斯退休之後應該俾達仔做隊長

要puyol 馬斯哩啲屌吓先得

so9 朋友波好難清
拉就算啦

迪莊有啲成日爭表現嘅感覺
感覺同性病有心結

因為兩個都要爭位踢？

so9膠下膠下但目前喺隊嘢仲係無可取締
拉依家就負資產嚟

呢個真係唔知
但下次留意吓佢兩個似有啲野
唔知係我諗多定點

拉傑迪 上季屌鳩佢垃圾 仲屌返我轉頭

細佬喺柒達少左傷
華美子都頂到呢排先第一次傷
SAMPER直頭冇傷
其實巴塞D隊醫係咪黃綠醫生

世界杯完頭半季仲有D野J下
後半季0作用

本身前半季就忽忽地
打吡入完波之後開始完全廢撚咗

跟你講，依家barca入面應該得翻d工作人員

我覺得samper 華美子係強度問題 日職差太遠 輕鬆好多
細佬本身都唔係廢丹個d郁下就傷 係唔知點解傷親都長抖
同埋係柒達對手冇對巴打得咁狼殺 咪好d

Diego Maradona: "Messi arrived at San Paolo in decline; Messi has not lived the life I have. Leo could play extraordinarily in Naples, but he would not be able to do what I did. Let's be clear about that." [via as]

Messi arrived in San Paolo at the age of 33 years old unlike Maradona who came there at his peak. Nonsense.

‼ After is red card, Arturo Vidal went to the locker room tunnel and received insults from fans who were in the stands of the Stadio San Paolo, especially directed towards his mother. His response was: "Forza Juve" [tuttosport]

施迪安根本唔信Arthur

得頭兩季勁

拉傑迪話走又唔走
無得出又屌
場上又負貢獻

買皇馬追數 穩 +0.5@1.82

今個星期全部主場都係下盤

無阿古路 屎達0
出根度簡 奧達文迪
皇馬點輸

哥迪奥拿作客歐聯

why無上面兩個？

上年先嘔血 回塘叫加人工
反cup去開p 屌球迷
唔讓正選
講真不嬲唔覺佢勁
要佢執屎不如一早買vidal呢啲大肉腸 佢攻守都唔係特別好
馬後炮講句根本買佢果步已經錯錯地
15年果陣已經有人話佢係工兵 果年幾春幫唔到啲乜
踢巴正選得勤力冇撚用

史達寧兩個月無入波

廢普琴日全撚部回傳
有速度唔試下爆

哥狗玩完 又傷中堅

我地條中場同一線比真係好廢 分工定位極唔清晰 剩係互相鳩傳 分邊冇 插入冇
arthur又成日唔出 fdj愈打愈迷失 中場又無創造力 又無配合 點攞歐聯

奧達文迪

我覺得國家打吡會好似蝗對鏝呢場咁
猜極都猜唔入，之後比人打反擊

之後cup？

Kdb真係好撚勁

燈

ching 真係燈撚到傻
好波

諗多左 只會同上循環一樣捱打到尾

Both Messi and Griezmann received a yellow card each during the Napoli game. If either or both get a yellow card in the 2nd leg at Camp Nou, they will be suspended for the 1st leg of the quarterfinals if Barça advance #fcblive [md]

今次大鑊了蝗留力踢國家打吡
故意輸比鏝，疤就會鬆懈

上蛇妙計斬狗會

蝗咁樣俾人反cup

巴塞傷多個正選都唔洗踢

買撚左蝗呀柒頭

學左下體啲衰野，臨天光瀨尿

拉膠對我哋有冇得出？

蝗迷：拉膠冇打人都要紅？？？

如果arthur俾哥狗教，會唔會去到kdb高度

訓咗冇睇，笑咗先講

why not？

蝗同祖都一齊輸

有，歐戰同本土分開計

蛆應該返到都靈會反cup到
蝗就真係似收皮，輸2粒作客仲要無拉膠，不過對我地未必係好事因為蝗會專心聯賽

死疤狗過埋下場都專心聯賽

西甲要睇賓周馬點
佢呢排廢撚到仆街
啲翼唔係傷咗就未夠班
右閘位又係穿窿嘅

講到我地唔洗專心聯賽咁
下場無vidal打條毛

pk無事 下場打狗

比鏝揸住兩粒作客翻主場

拉膠張紅抵攞啦你比佢入到第三球，次回合仲邊駛踢

條廢老收嗲啦

一年唯獨兩場最上力嘅碧基

歐聯出局美斯今年金球獎頭十都無

美洲盃

9屎到

上蛇燈死吾鍠

而家回塘淨係識回傳
唔代表當初佢無撚用嘅
你啲球迷反轉豬肚就係屎咁
佢廢嘅點一齊拎三冠王踢足咁多場呀

覺得佢尋日係唔敢去 有啲怯場

我覺得如果祖記出局，C朗都仲會有頭十

只可以話利物浦今季聯寶太屈 贏開有條路 並唔係曼城廢

施蛇都唔撚識用fdj 場場推到上9號位 波佢都攞唔到 咁我揾保連奴嚟踢仲好啦
fdj最殺食就係後場推進撚波 依家反而愈打愈前 唔想再浪費一個後生仔

對面個viniciusd射波真係好搞笑
係好快都幾扭得但一射波個下就會忍人笑1
個tapin竟然洗低
巴塞下場咪撚柒到比佢入波

我想像唔到美斯因為呢d濕鳩野停賽
好似都未試過

同意 買一萬蚊 幫我未來錢增值

死疤狗出咗線先再講啦

次回合主場踢
驚都未驚過
歡迎CAP圖BINC

講吓笑砟

咪燈啦

主場真係唔撚驚

夏天班戇鳩高層仲諗住天價賣佢
當咗全世界都好似自己咁撚低能咁

拉都算
諗吓點賣古好過啦
14M年薪

💬 ¦ @gerardromero ¦ Quique Setién and Eder Sarabia have watched live the UCL match between Real Madrid and Manchester City at the Bernabeu.

Courtois: "We're feeling confident ahead of Sunday's game and know that we have to beat Barcelona." #ElClásico
呢排佢好似勁左好多

📊 — Guardiola has become the manager with the most wins against Real Madrid in all competitions in the 21st century (10), surpassing Ernesto Valverde and Diego Simeone (9).

📰 — Celta de Vigo will attempt to make their loan deal for Rafinha Alcantara permanent this summer. Rafinha has 1 year left on his contract after this season and his transfer value is around €17M. [marca]

咁點？我地都冇左翼

用拉換啦

根據呢度既意見
應該係要用拉+丹+古+廢普黎換

如果法比狗2014年先黎接件4號就好啦

唔岩踢法啦
呢d攻中只係岩踢4231，自從4231唔興之後呢類型中場都無位企
古仔，奧斯爾，James Rodriguez 都面對同樣問題

firm左打比出到？

古仔唔同
奧燒同法比同一類人
如果法比係80年代頭個代 成就一定更高
當然係西班牙都無運行 有拼圖王

Chris Brown

surpassing Ernesto Valverde

華yaya是無菇的

上年完全冇右邊
今年完全冇左邊

好耐冇睇呢d圖 以前高登場場都有人po

連登呢班全部fake bar黎
邊有得咁計

中前場空左一大忽

派隻狗去皇馬教都識守

皇馬本身成班狗 冇分別

你都係狗

你冇講錯

我係P牌狗 according to OP

好想睇拉莫斯係打吡再拎紅牌

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得。

希望你鞭到我 我只想巴塞贏波

唔好咁口響.... 而家既巴無100%既波
以前六冠歐陸無雙
之後主場對皇馬 車仔算生死戰
之後羅馬 利物浦反cup兩季
而家對拿坡里都踢到生死戰咁了

皇馬輸 你地就笑鳩皇馬啦 笑鳩我做乜鳩

米系

上條蛇今晚歐霸有咩貼士

有個咪潛撚左去MH POST囉

狼隊 0
波圖 -0.5

追數了

牙拼幾時回歸

大家識買啦

上蛇請繼續買皇馬

講呢啲做咩
事實就係揸住作客入球等同領先
返主場打拿玻里都仲要喺度淆底
生咩死戰啫
過呢關點睇都唔會悲觀

係諗住八強點死先係問題之嘛

華蛇好波

我有預感八強抽中魚腩

根據巴塞近年歐聯作客淘汰賽經驗

今場作客拿波打到1-1和波有作客入球算唔錯了⋯

1:1 根本無分別 除非0:0 先會贏

熱刺ok?

有冇手足掛念華yaya了

主場0:0 俾拿玻利偷到一粒
你覺得而家疤成隊會唔會同你瘋狂逼搶
就當0:0 完場你覺得成隊有無力打加時
射12碼都腳軟啦

1:1 俾佢地主動回氣散步算啦

無分別？

淨係個作客入球都有心理優勢啦大佬

熱刺過到紅牛先算

除非能夠抽到阿特蘭大同埋要先客後主
如果唔係都唔好諗四強了

同換走樓主有異曲同工之秒

鹿觀sir

Vidal 影帝出唔到
美斯食左黃 下場唔敢逼搶

屌啦星點解仲會有手畜同詩朗拿度之流嘈

下 今年三冠硬

西盃都出左局
仲三乜野冠

你咁都講得出

個論調好熟口面

出左局啦國王盃 仲三咩冠

今年雙冠硬

驗咗智商未

我地咪魚腩囉

放假得閒撚下狗

國冠盃
甘柏盃
奧迪盃

撚狗姐 年年都要同佢嘈返次先得

重點係對面要攻嘛
你話作客就驚對攻 係魯營對面壓上黎攻差好遠
00嘅對面慢慢防反都得 偷到一粒就當領先球半
而家對面當輸半球黎打喎

羅馬上上簽？

我而家已經無乜精氣神同呢班人講野
詩朗拿度嗰類仲要長期九唔搭八自說自話

驗左 好似180
我指2nd巴塞主場對拿玻里果時
我地主場球差+1或以上當然會贏
如果拿玻里2nd leg入多球 就抵銷左我地果場作客入球 之後佢地每入一球我地都要主場入多球先贏到
而如果2nd leg 打成0:0 巴塞會因為作客入一粒而贏
我有無理解錯作客入球或者講得唔明白

我諗係佢突然間急速變廢搞到大家唔記得佢其實上年都仲有用 有同美斯配合 有遠射 但今年真係廢到嘔血

巴塞主場當然我過分擔心姐
唔想做十六郎 輸比拿玻里會好柒

仲有野輸咩兩年既歷練

你冇錯 但影響重點唔係賽果係過程 係會影響雙方嘅戰術同心態 呢個先係最重要

你岩 不過我覺得巴塞唔會因為咁而主場轉守

差好遠喎

依家我地領先，拿坡里要焗住攻，空間一定會大，我地會好打左。咁當然啦如果死巴狗一開波就輸一粒咁就同今場情況一樣

依家隊巴狗抵輸架，只係覺得拖累左美斯姐

抽中阿特蘭大應該要自動投降
分分鐘中武肺

Vidal PK 達子是無辜的

佢地敢傳武肺我地就派牙吐美露去每人錫一啖

羅馬事實係啦我地自己柒左姐
羅馬晉完咪又係比人當食生菜咁食

有冇人知成日喺施蛇隔離姨姨淫淫嗰個人咩料

Setién and his assistant Sarabia spoke with Guardiola at the hotel after seeing Real Madrid - Manchester City. [md

📰 ¦ Marca ¦ The RFEF confirmed to Leganés today that it cannot sign a substitute for Braithwaite.

買返grimaldo有冇得諗
cucu依家踢lm為主 唔知hand唔handle到左閘位

Eder Sarabia?
由拉斯彭馬斯 貝迪斯到巴塞一路都係佢做助手
Google完淨係知佢係單車迷
同埋老豆以前係國腳來
仲同Setien做過隊友

咁好傾呀 又通水？

詩朗拿度快啲開返254個acc正皮返啦

回錯sor9

兩個傳控痴漢喺度格劍

CSir：影帝好撚正
哥狗：係呀屌

回家吧 帶埋柏度
柏度玩多季頂左翼

泰B又hack

雪雪聲

回晒啦 又冇速度
巴唔好再買冇速度既人啦
行軍太慢

咁多個打得翼嘅得廢丹係快
但令人遺憾嘅係佢又廢又玻璃

cucu點都好過廢普呱

今季比咗好多機會佢
但真係睇唔到有咩希望
前晚嗰場仲廢過0-4嘅小明

佢係廢 不過戰術都係害左佢
又無人係禁區 佢落底都無得出波 咪每次回傳唔通佢自己爆入禁區

真，左路唔上唔落，放題咁

叫返villa出山啦

沙維落場

德容啲西班牙文

電話佬答唔到馬德里有咩去嗰下好嘢
住咗成五年

19號好唔好打的
下場要打交了

毒撚唔出街

雞屎第一句silencio, sisplau係加泰文來
屌你迪莊連謝法倫都識答

迪莊真巴

Btw 雞屎呢2年樣衰左好多

髮型累事

以前型好多

以前青靚白淨
依家生意失敗咁

嚟到仲唔係生意失敗咩

de jong真巴迷
點解個個黎到巴塞都要留長頭髮唔剪左佢
之前法比又係留長

唔好同迷雞姦朗既人糾纏啦
鐘意佢既唔係鐘意佢靚仔高大就係成身肌肉

長髮型d 似澳洲人

我靚仔高大成身肌肉但迷美斯
就嚟著撚爆件落場版主場

以前髮型好地地
而家成個師奶咁

著老西果張型撚到

...

巴狗啲人咁慢，劉翔跑得快啲吖嘛

個對比大到

哥狗又怪陣 kdb假狗jesus打左
咩痴線佬諗到

屌仲要俾佢玩贏左 kdb一個爆9曬賤種條防線

杯尻電話?

鏝啲人好多都打到幾個位

睇咗好多次xavi 50 個場入個球都係覺得好痴線

邊球

5比0個場第一球

睇左幾次都唔明佢點dik起個波

你需要減肥加睇醫生醫下啲妄想症

長髮正好多喎 短髮無特色

利申我都係雞屎而家咁嘅髮型

link？

你有冇雞屎咁型

冇佢咁上下靚仔
應該同我樓下d 乞兒冇分別

今日我都睇返el Classico 又係睇3:2 美斯絕殺同5:0
我想J現在多過J以前

El clásico

差唔多

以前係靚仔 但而家型
個陣佬味正撚到

佢平頭裝都ok

自貼嚟睇下

唔關髮型事
呢到一半手足都同乞兒冇分別
另一半有分別個d都係狗

狗仔係無妄想症的 請尊重

似係那些路tak q

Jed ...

仲要加埋巴塞波衫
今生只娶巴塞迷絲

請尊重 謝謝

咁你小心單身

可以簽紙了

巴打... 香港同性婚姻未合法化

世界邊到合法人獸婚姻

勁中

燈到波圖出埋局

睇住拉膠個樣好治癒

我求下你打吡買皇馬

"Messi generates more football than Ronaldo, he has better vision of the pass, he has the ball stuck to the foot and finds the spaces."

- Dani Carvajal (Real Madrid)

係咪訓練強度太高 成班傷哂

‼ Ronaldinho's tribute game will be on Wednesday August 19th at Camp Nou. Barça prepares a Legends match with Ronaldinho's former teammates against a team of world figures [rac1]

🗣 — Martin Braithwaite: “If football was a religion, Messi would be God.”

Neymar has sued FC Barcelona for the third time now, this time demanding €6.5m. [el mundo]

大雄=猶太

猶大

兩個型撚到
今晚J圖左定圖右好

咁你乞衣定狗

左啦
電話留鬚留到流浪漢咁

小明同68踢拿玻里嗰陣復唔復出到
小明踢主場應該夠用
中場我都寧願施蛇出68都咪出拉

佢狗

咁佢同你有冇親戚關係？

冇 我乞衣

煩撚到彈出又彈入咁
一陣又話想回家 一陣又告鳩你
啲竹昇仔真係

醉右踢防中出道

屌啲竹昇妹

Valencia is considering playing its UCL match against Atalanta in a closed stadium, due to Coronavirus fears.

Hard to see how this virus doesn't disrupt the season as it spreads in Europe.
相信好快到巴塞

愛西力歐霸出咗局

📰 ¦ AS ¦ Werner rejects Barça and United; awaits a move from Liverpool. The German striker prefers to join Liverpool and be under the command of Jurgen Klopp. The 'reds' are willing to pay his release clause of €60 M.

我係狗 同醉右一樣

今季好大機會降班

佢唔出局先大機會降班

真 諗起維拉利爾

你咩品種

如果祖域黎左巴佢既表現應該同依家一樣 好彩無買

皇巴唔係咁易踢
個個黎到都跌晒watt
冇乜邊個keep到

以前嘅疤會勁，去依家隊疤咩人都變垃圾，連de jong 都有人話水貨

美斯冇態 電話水貨 dj水貨 影帝斷腳 arthur有病 黑人全部要斷腳

本身用腦踢波 或者個人技術高 有時有d中檔球員有化學作用都掂

醉右應該係芝娃娃

黑人=信唔過
巴閪仔=叫雞夜蒲吸毒
亞甲仔=腳軟

蘿蔔頭都踢到 驚閪咩

唔係唐狗咩

米屈，佢八哥黎

肉酸狗

有無人籌旗買狗口罩

班盲反真係好撚垃圾
跟住條例買人，比埋解約金都講到好似巴夾硬搶人球員咁

淘寶係04好似踢得幾好 d人吹到佢係新雲迪克

明明上季都有同樣情況 只係將個名額俾左alena炸嘛

咁講release clause都係夾硬搶人架啦

咁有價賣了

接佢返嚟同主席share右中堅個位算啦

Fb見到拉狗玩抖陰

好耐了 on9仔咁

新雲迪克

條片講得幾好 巴塞就係爭咁啲half space 插入

佢個contract有25m option buy同50m buy-back clause

加度素好撚醒，擺5個中場線黎守，雖然無左迫搶，但一招就無曬half space

我地入嗰唯一一球係靠美斯同維度拉走左一個中場同一個中堅先有得傳到入去

Barcelona have ruled out the signing of Chelsea winger Willian. [Mundo Deportivo]

正常人都會回購
但大雄+艾比度就唔知

正常=回購
冇錢=賣
巴塞=Free走and good luck

轉死性

因為華帥已死

俾2500萬人幫手練半年兵

依家仲loan緊，未賣

Barcelona are interested in signing talented Brazilian goalkeeper Ivan (22) as a long-term replacement for Ter Stegen. Barça have started talks with Ponte Preta, in an operation valued at around 4.5 million euros. [goal]

Setién requested Real Madrid to watch the game against City. After Guardiola knew about his request, he invited Setién to the dressing room to have some wine and to talk about football. [sport]

🗣 [@gerardromero🥇] | Jordi Alba did part of the training session with the group today. Morer, R. Araujo, Akieme, Monchu, Riqui Puig, Collado and Ansu Fati of Barça B joined the session as well

📈 Messi (48) has surpassed Ronaldo (47) with most club hattricks with 145 matches fewer.

🗣[@Alfremartinezz] | Before the training, the players received an informative talk about the Coronavirus by the Head of Preventive Medicine and Epidemiology at the Hospital Clinic

重未計之前叫糊都讓12碼

兩個傳控痴漢特登開間房曳曳

踢少145場真係好痴線

開埋房咁淫

瘋狂將啲精互傳

佢哋又夾到可以打茄輪交流

Quique Setien has chosen Martin Braithwaite to start alongside Messi and Griezmann against Real Madrid. []

今鋪出人頭地啦

Quique Setien has chosen Martin Braithwaite to start alongside Messi and Griezmann against Real Madrid. []

詩朗啲理論真屈機

Luis Suárez: "Next season, if I play 60% of the games I'm available for, my contract will be renewed automatically." [rac1]

奇蹟人生
無啦啦入左巴
仲要即刻正選打國家打毗

根據西班牙方面消息，在今天的訓練課之前，巴薩官方邀請了巴塞羅那Hospital Clínic的流行病學專家Antoni Trilla,進行講座。根據塞爾電台透露稱，講座中Trilla女士向球員們表示“戴口罩意義不大”。

根據加泰電台記者Javier Miguel透露，講座上，球員們也向專家提問了關於預防的一些問題，而講座之後球隊上下對疫情的恐慌也緩解了很多。

唔得 屌唔撚住 講親打茄輪都想笑而家
遲下同啲女打茄輪都驚諗起我朗

FIFA限制外借球員僅8人

【Now Sports-體育】國際足協公佈，下季球會可外借的球員數目將會受限制。

國際足協（FIFA）其委員會已準備新規定，將限制22歲及以上球員的外借數目。國際足協的理事會提議從下個球季開始，每間球會可外借或借入的球員限額將是8名球員。然後到2022/23年球季，這將减少到6個。

新規定旨在「確保外借對青年球員發展具有效的體育目的」。今次規定將為成員國協會規定3年的期限，以視察其效果。目前英超球會車路士有多達28名球員外借，包括效力德甲萊比錫的後衛安柏度（Ethan Ampadu）、阿士東維拉的中場真禾達。

此外，在海外舉辦國內比賽也被定為違法。早前西甲在海外舉辦選定的國內比賽，但委員會贊同國際足協理事會提出的原則，指國內正式比賽應在有關會員協會的領土上舉行。以上的提案將會在國際足協理事會上辯論。

好on9，識玩嘅最後咪變左個個球員1M賣，加多個1M buy-back clause，有乜分別

可能你會扯

call g咋掛

屌佢老母，俾返cucu我

我成個雞屎文咁洗撚call g咩

生意失敗？

應承我，如果再出拉子就巴區集體寄刀片俾大雄 ok?

我寄用過嘅口罩

下場歐聯出硬架喎

咁大家記得貼好郵票

如果西甲腰斬 1800萬算唔算射落海

簽左4年半喎

下禮拜睇對皇蘇
好驚會閉門

上季睇完歐聯八強過兩日睇埋嗰場西甲都係打皇蘇

艾巴lenglet入波

加泰都聽陳雲講
老師又中

雲巴士頓都唔撚識波

唔識打茄輪

又jer

笑到仆街

買左幾錢飛？

頭髮似咋大哥

千5一張

雞屎文毒撚黎架喎

閉門好似會退錢的，放心

係馬德里街都唔撚出

Thibaut Courtois (Real Madrid): "Messi? For me he's like any other player. We study him like we would study a player from Celta Vigo or Levante. There is no difference." [eleven sports]

講親都

molamola

Suarez: "Neymar wants to return, but he is currently focusing in the Champions League and French League with Paris. We will see what happens at the end of the season"

咪撚搞

古+utt +拉 換

重係到幻想嗰個肯配合嘅尼馬會返嚟